如果香港人係識聽歌，宜家應該有八成歌手同歌曲係唔存在至岩

咁都食得落，都唔知話你地胃口夠闊好定還是屎當飯食好

樓主講嘢好有說服力

香港得娛樂圈 無樂壇

點先可以學識聽歌

sense既野天生個喎，亦都可以係習慣黎，至少要學識唔好盲信tvb同埋唔好聽泡菜，蝗蟲同tvb果堆先啦

推介下咩歌好聽

識聽歌真係好型 你點學架

成個playlist都係周董

你開另外一個post討論啦，我個主題原意唔係做推介

哥哥張國榮(多人聽嘅主打歌:留住昨天,由零開始.etc)
校長譚詠麟(愛的根源，幻影...太多列唔曬)
Danny 仔(漣漪，深愛著你)
呂方(別了秋天)
蔡國權(無心快語)
對唔住聽歌嘅年代只停留係8、90年代，依家嘅歌手真係唔知

周董基本上冇乜問題，都ok呀

有好嘅喇叭+擴音機

雖然有d舊，但係都ok既，至少我聽緊有人真係唱緊歌，曲既旋律都係優美既，唔會好似宜家d三日貨仔中學功課咁

學聽歌唔係學hi-fi喎
Hi-Fi在於將聲音還原番響你面前喎
好似係